前線勇武=/=英雄主義

有時唔係前線手足保護大家走
係有啲前線叫極都唔走 我哋友鳩你送頭先走

其實有樣叫勇武和理飛
如果你覺得可以打落去嘅 我哋實陪你到最後

但你哋決定唔打嘅時候
唔該你哋第一個走

大家大部分係成年人
其實保護到自己 知道自己可以承受到幾多
要走嘅驚嘅一早走左

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

我地和理非就算走都唔使好似走難咁走嘅。
我哋身上冇裝黑警催我哋唔漲。
我哋坐乜走最多咪俾佢哋搜身。
我哋最怕只係前線手足俾人越拉越少。